足球界Game of thrones選角

齋計樣
Ser jorah - 托迪
Little finger - 拉莫斯
Samwell - 朗尼
Tyrion - 列貝利
Varys - 洛賓
龍老母 - j 洛

歡迎討論

龍女老公=巴哥

樓主=狗

龍老母=Solo

樓主=右邊個二打六

N賓

龍母=Alex morgan

黑龍=龍虎切

未有一個比j洛更似龍老母

奇狗呢D垃圾學咩人睇GOT
睇返愛回家啦

喂白鴿可恥

講漏左
Jon = morata

一樣咁狗

夏格維斯似啲

Tyrion - 華布拿

美斯 tyrion lannister

切勿人身攻擊